將軍澳啲撚樣唔識揸車就搭返地鐵啦 屌你老母

成區樓下就有地鐵 都唔撚搭 係要懶叻揸車
又唔撚識揸 又要撞

賠撚死你呀車神

繁忙時間喺觀繞炒車應該終生停牌

將軍澳隧道藍田入口都成日炒，上斜都炒，一個月最少都比我撞到一二單，多數快線。痴撚線，塞塞地都炒。